有冇人睇過百變狸貓

覺唔覺得啲狸貓好似今日嘅香港人

結局千奇唔好一樣

有啲移民 但走唔到過啲

吹一沙！

被同化 仲恐怖